請問點煮豆類先唔會肚脹？

有時食豆食完一陣就會有d肚脹
有無巴打有煮法同解決方法
唔該曬

我都想知

相煎何太急

煮淋啲, 或者你身體消化豆類既蛋白質麻麻所以咁多氣體

豆本平係會排氣
同煮法無關
個胃差 就戒口

食屎食著豆

浸到佢發芽

唔食

茄汁豆都會？

因為最近睇左套紀錄片
講到素食對運動員既好處實在太多
所以想試吓
如果係唔食豆類製品既情況底下根本就補充唔到protein

佢哋個個都飲好多粉
有啲take埋steroids背後冇話你知
齋食豆類咁多纖維同寡醣會阻住你吸收營養
腸胃差食肉同蛋吸收會好啲

我都會肚脹同便秘，
會唔會食少啲豆/
飲soy/pea protein好啲？

我睇到標題都係諗起呢個

豆 奶 類制品都對個胃唔好

煲水呀你老味,通屋奇應丸咩?

蛋白質多係咁, 我聽過有素食係高蛋白質少氣排放。